《沙贊！神力集結》(Shazam!) 動漫節前導預告

睇完都唔覺得吸引

好劇集feel

要咩superpower? 梗係being rich啦

Chuck好正

DC最差係CG同final battle，希望呢套有改善
Trailer有蜘蛛俠feel加笑得出既笑位，套戲前半part應該幾好睇

Mos final battle好好喎

變身嗰part柒柒哋

身為忠實粉絲都覺得麻麻地

真驚奇隊長

跟返原著大叫好似仲柒

最後一戰,先叫得有氣勢D....

乜真係咁差咩 我覺得有睇頭過水行俠

吸引過Aquaman

55除左MOS，之後四套都唔掂

段片唔覺有Mark strong

似劇多過電影

套衫有浸柒味

2:22 接住拳頭的光頭佬

垃圾，呢啲鏡頭我都拍到啦

sor BVS 好睇

你拍到既話咪拍黎比一眾巴打欣賞下

未變身都仲覺得ok好睇

期待THE ROCK 做既BLACK ADAM

玩開攝影嘅明就會明

香港電影業靠你撐起

比水行俠吸引 幾想入場睇
不過主角係比人選中而有超能力有啲老套

漫畫入面嗌shazam嘅moment真係好撚型
雖然電影風格唔同 但都希望有朝一日會睇到

final 好睇條撫

唔係dc fans 套戲行派膠路線仲吸引過近年幾套dc戲
起碼睇完預告感覺唔錯

估唔到睇落唔錯幾有新鮮感
仲吸引過Aquaman
本身expect係調轉

X2
Aquaman俾人感覺仲係公式化英雄片
呢套反而有d個人特色 有d惡趣味咁

但感覺沙讚好似低成本制作咁
都係想睇溫子仁拍既水行俠多d

之前睇d poster 感覺柒柒地，而家trailer感覺良好d

DC 下下都打宇宙怪獸真係好惡搞
Suicide Squad 明明可以用個人性d 貼地d既final boss

要比較既話Marvel既奸角有人性化好多

利申： team DC

dc除左薩德之外
其他反派都麻麻地
marvel其實反派都好弱
但黑豹細佬個人覺得係最有魅力既反派

仲有thanos

佢變身個下如果有回音就型好多

Chuck

套衫真係好唔掂

Pish

上網睇話黑阿當係俾Dr.Sivana放出黎，咁有機會結尾出場喎
The Rock

屌d鏡頭成套劇集咁

又要食人水尾
玩gag玩膠deadpool咪玩左囉, 人地仲做得盡過你

件衫好柒,有冇得執執佢,D色水好膠

dc而家拍咩類型英雄片都比人話食人水尾

好似幾好笑
不過件suit真係好7

之後補多句 dc又嬴

食人水尾

個look唔掂，但幾過癮

佢能力係乜 好似好勁又好似好廢

btw幾時先有mos2 最好搵返1個導演拍或者佢齋拍打鬥

要留意套戲啱啱先拍完

之後仲會後製執CG / suit

黑阿當拍完未

未拍

識放電既超人

依套好似幾好笑

個跛仔大大個死亡flag

Captain Marvel Jr.

Jimmy Olsen都死左啦

我覺得幾過癮喎 一改DC黑暗style

呢套shazam點睇都唔會死人啦

搞笑膠味重好嘗試嚟
但係希望可以少啲Pop Culture Reference 近期太多戲用 有啲濫

嗰個Jimmy Olsen就算鳩數啦

拍做劇集反而有興趣

如果講埋佢啲兄弟姊妹都變身既話真係唔知講唔講得曬

睇動畫幾鍾意shazam
但呢個演員感覺有少少老套
不過都會照睇

出Captain Marvel Jr.同Mary Marvel咪算
其他New52產物

變身後啲行為好似仲細路過變身前

印象中好似有隻貓變老虎

Tawky Tawny

變身前毒撚一個收埋自己
變身後有power咪變返細路

我就話trailer 無show 晒
第一次變身, 應該唔止咁少畫面
同測試能力一定仲有白痴野